請full gear手足隨時aware協助冇gear手足退場

唔理你地係咪走緊
唔理你地係咪要留低
Teargas一出 人群好容易失控 特別係冇裝既手足
請冇裝既人隨時預備食蛋 唔好過份panic
請有full gear既保護一下冇gear既手足
#原諒我冷氣軍師

推

9推

分化post

我分你老母呀
你叫和理非直接企係到食tg我唔介意呀
我fullgear企係到同你食我冇傷呀dllm
分分分
唔撚係散水po呀食屎狗
出TG冇裝就要退架啦 叫你退返屋企呀?吊你老母

係呀我冷氣軍師呀
但我撚知你地幾撚時食TG
係邊撚到食TG
今日睇直播都一撚堆口罩上場啦
叫你地有gear幫下手足姐

從來無full gear手足係機場出現，你引人著full gear, 等黑警混入再捉人

我引人著?
我開po叫你著full gear?
從來冇full gear手足? 一句講哂? 你話係就係?
簡化D囉 有gear既保護冇gear既
有幾難明
忍多你一下唔block7你